[hip hop]紅花會-PG One萬磁王討論區（one)

PGONE萬磁王個人資料
本名：王昊

出生日期：1994年4月5日

星座：白羊座

暱稱：PG_ONE萬磁王/皮幾萬

出身地：黑龍江哈爾濱

團體：紅花會

職業：Rappr 饒舌歌手 hip hop音樂製作人

簡介：PG ONE原名叫王昊，是黑龍江哈爾濱人，牡羊座，出身1994年的PG ONE給自己取名「萬磁王」，為中國西北HIP HOP團隊「紅花會」的固定成員，其團隊幕後還有專業的混音師，製作人，策劃人和宣傳媒體，是一個完整並多元化的說唱團體。pg one在說唱界是特別有競爭力的一位選手，曾經多次在各種Freestyle Battle比賽中奪得過冠軍。
2012年，參加了人生中第一個freestyle battle比賽同年，以Battle MC身份正式進入hip hop界。2013年，在Iron Mic長春賽區獲冠軍，接着又拿下多過Freestyle Battle比賽冠軍。2015年的PG One來到西安參加battle比賽，拿下全國總冠軍，加入了紅花會；同年，推出《New.P》、《中二病》等單曲。2016年，推出多首作品。2017年，参加Hip-hop音樂show《中國有嘻哈》的比賽，最終獲得全國總冠軍之一！

作品:
PG One-Penta Kill

PG One-中二病

PG One-Junky Mouth

PG One-Fresh One

PG One/BrAnT.B-地平線

PG One-中二病live(現場型撚到喊 ）

另外介紹幾首紅花會遍R&B風格嘅歌，都做得幾好！
紅花會-蛻變

紅花會BrAnT.B-紫外線

紅花會BrAnT.B/彈殼K9999-Beast

留名
btw number呢？

邊度可以down返佢啲歌黎聽 係apple music只係搵到gai既歌

鄙人PgOne

呢個App可以down youtube嘅片，down完唔使開上網都可以聽

Lm
Whatsss up this is triple h 紅花會 p-g-o-n-e pgone Aka 萬磁王

我俾一百個正評你

PG好型

從開始你就後悔下注 這圈子你沒辦法踏入 把他們圈死 老子饒舌天子 面對偏執 開闢新的大陸

你說我們風格偏 Migos 低谷到風口浪尖 Nemo
全隊都是A 燥你60倍 早晚會成為C EO 難道除了我們 還有別人 我們進化速度快的 讓你感到邪門 急得他們面目猙獰 真的玷污風景 沒有辦法只能背後造謠
洩憤

Say me 花式技巧像 鑽石般稀有 掛起地表向 萬磁王 低頭 八十一招你 沒辦法預謀 發誓必要當 說唱屆巨頭

聽著拍子走 幾百萬的合同輕鬆賺到手 和我 Homie 飛到 San (Fran)cisco 新的 Cash flow international

我把所有 Hater 心思猜的透 對我帶恨 不敢 親自開這口 好多爛貨實在 太過妒忌 就連 Bad Booty 也想成為king of animals